仆街cctv

我睇連登都係唔想食你啲左膠啫
仆你個街彈乜鳩廣告
煩膠住曬
我想要個清淨地啫

屌你賣廣告

仆街我好撚憎吖